富咸mma食屎啦

呢度冇富咸迷得波台聯合軍 留番我地狗竇屌把啦

米度域條仆街真係成個沙皮狗咁成日撩交打

踢得頑皮d姐